[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6115)

快

Fast

針

Slow

彩巴係咪度

樓下揸牛奶

pin

slow

係到

一切也完了 回復正常波po

咁開心

懷疑比人block左 都冇人理me
上左波po咁耐得黑單理我

派佢 我波post有風紀啦

彩櫻？

咁撚似火屬性比卡超條傻鳩

1001又冇 潛水算

閪黑你好

西黑蛇一直有理你

我呢

等波

有冇拜仁半大船

自己知自己事啦

想要 利申連針十注

撚狗拜不了

好中意個名唔想改

抽唔到唔緊要 過幾日總會派你
我認得邊啲唔係cd rom

新
年
行
大
運

大家一陣買乜

員4 收到風你同我一樣比山雞搞撚死左 上的士過ifc 未

拜仁半場345

個名咁樣邪撚住覆完黑幾日

fs 巴好癲

等你帶領 火影大哥

你買咩講聲 我買你對家

支持唔派cd rom

改左名會唔會唔認得

冇問題
一陣度下波先

踢聯賽都冇1.9比你
垃圾波比到咁高水
真係開到 啲錢都唔係我可以賺嘅

我算唔算cd room

李家超有心路歷程
Step.1 放飛
2.gel
3.比人屌
4.嬲到報假
5.報假無人理
6.假派
7.尻up（癲狂模式）

見字全中

CASHED

派晒啦

有櫻櫻係度維持秩序
我老patpat閃先

你個仆街無性逼到人癲左

老4 我了

叫我?

一時時

大哥又贏

係咪阿

開始掛住得XXX不XXX

想知你老死 蘇B喺邊

想知 皮赫仲係唔係度

我退左役好耐

Tg 上幾次抽唔中你。
派埋你

彩員四世喺度嘅

收到

消失咗幾耐

你咩星座

富貴險中求

晏狗出嚟

得仔去左邊

關愛座

（已變得狗）

仲記得我

話說 比卡超去左邊？

針死了

我係step5先join

係小智身邊

比小智捉左返去

咪咁 抽親冇次中我

波po有愛

基佬陳 大哥

白哥 我針好多

@晏菲路之子 你仆街死

有得抽下都算係咁
唔撚使好似我咁核突

不過牛油果先係世一

新年我建議等火影帶領再買佢對家

嘩咁無創意嘅嘢都講得出

好耐冇比人抽中過

我諗住年廿九去拜神
行大運

屌你老木

雷電100%

希望各位跟咗對家嘅，派返少少俾火影

請出招

收咗$1000仲想搞鳩人？

多謝fs巴 上左咁耐波po真係無收過錢
純粹借花獻佛 代612多謝你
希望手足平平安安

話說醫神去左邊

我唔係講大話
同親你同路都要叫杯 黑閪

2000

未死？

因為你從來唔乞

佢收2000喎

正氣到 中間蛇

喺狗會門口等轉ac掛

我係處女))))害羞

中間蛇

人都去咗。。。

試下同我同路

原來你係沽九

果條友唔見咗人，612手足又少2000

老4 皮赫係咪去左陪星仔

今晚再推20萬 買火影對家就得

嘩，你仲好意思講？

好掛住佢句 原來係你

我試吓拜神之後
睇吓有冇效果
我買之前喺呢度講聲

火影快出水 跟實先

612真係幫好多

火影 見字出水

追po笑到我痴線

今日fatfat乞中又有黑單派汁汁

係，我係沽膠寒。
但係經過今晚之後，我決定醉心於研究起個好嘅名更加實際

仲有呢個

火影忍者+半和助佐兩個都幾燈

大哥

就黎新年想大家開開心心姐

滴露死撚左？做咩開新ax

究竟院友Eason喺邊

條傻閪

Sg

是

Ac

咪jer 火影系列世一

大家好

我黎啦

多謝

挽留 唔好跳啦

派未？

馬體會半一100%派錢

miss 左FS巴

決定用半和起機

我懷疑你卜左我

快啲出水俾我開心吓

牙彩

好 見你2.5中 跟

無 下次第一個派你

你收嗲啦

滴露消失左 我一早搵佢唔到
Btw佢贏左百幾萬 一早上左岸

你見識過米五巴未呀

我了

少左個上樓機會

已經無咩嘢做到

唔記得左

場場半和

8. 乞求一句生日快樂

咁我理你啦 針多少了 利申50k

你咪煩

用百幾蚊兩日鋸左成球真係記一世

個條$2xx 正Q位置Q
如果過晒唔止百幾粒

生日快樂🎂🎈🎊

轉名啦 我叫雷加你叫利斯

有份抽依家滿足了

@中間蛇

下 咁勁

想得個知字
我係唔係cd rom

後繼有好多人

岩岩佢先上水要左鳳凰仔

你見過MG全盛時期未

真

講開又好似係

講真？

前前後後冇計過 應該多過你

好似中咗兩關

收到風你有份報狗查佢

mg近排功力大減唔知係唔係性交轉運黎

屌有小小掛住佢

今晚有場心水 XX半和

打和啦咁

就咁。

respect中間蛇 黑單蛇 fs巴

有期黑單都唔嘢小

去咗外國，應該是太遠

個陣輸到訓唔著

比牛屌死左

戒左啦好似

佢有半和template 場場都係咁copy and paste

好多人都知

小gay

李家超陪左我好多晚

我個時以為偷飛

你打多左 我不配

吓咁堅

有真飛睇？

單蛇

Me too.

有捐612就

唉 輸幾多都好 唔好借錢就得啦

仲癲過我

我上波ok連輸60幾口 唔上果日就開始贏返

咪中左條馬仔Q qqp 4x15過關
上撚晒岸啦

飲食台復出未

係咪馬仔個次

佢去狗會拎cash都有影 好似係

我有場100% 想知？

打開自己封鎖名單 有好多回憶

到我未 係天橋底等緊黑單

無錯。好似千幾蚊Q

馬會黑名單定黑名單

個陣聖誕節同你對睹 輸到

你會半全場勁好多

有人想睇再出

2個月前仲為左幾千要返part time
2個月後就贏百幾萬
人生無常

和尚同街場kai卡啲fg都好準

宜家真係無野做到

單狗

佢實體飛

又變名

幾時到我

想

On9 做職乞做到佢咁 勁撚到

咩撚

會員6783

你地啲名成日變好難跟

中間蛇我不想努力了

我都想無常一下。
俾我執番50個。

我轉左行 做時事台PR

生活艱難仲要俾人玩

是，日日第一注就❌

有分別嗎 都是垃圾

你隨時上岸啦 又1000

咪扮 得果2場

杜甫mon完po未？ 夠鐘上水派錢

我贏到一千已經好開心了

牛油果世一

珍 仲有簡迪巴

後者佢好似琴日定前日上過水

今晚比場堅料你

冇辦法佢冇叫爸爸面皮又唔夠厚

我一開頭識你 你都好準

真612課到爆啦杜狗

佢無，已經交曬俾老婆

今晚冇金剛2.5b喎

想知你覆完呢句之後仲有冇下文

唔知幾時變左過街老__

又bin

我今次無捐612 但派多左2位手腳

屌你啦你冇上水之後kingkong 2.5b贏到我買左幾層樓

笑撚死

甘岡2.5b 收到

Btw 屌 夜晚冇堂食 食閪咩

A:其實我係女
F: 咁。。。。mmm 有得傾下。。。

證明一樣野
你而加要乞
唔代表你將來要乞
你乞係做足準備打大個本

個期中完條8串9就運已完

串到

真
玩完冇錢開飯既就唔好玩

又係到懷念舊人

好耐之前都有人pm我話比1000我幫佢上10000，又係話要還財仔，叫我救下佢

上波台就不賭 賭就不上波台 定律黎

1:45
半主
主-1
3.5大

無所謂啦 各有各做

準備改名

冇了 好多新職乞 唔夠佢地搶

仲有好多人為果千幾二千而日夜忙碌
比如我

上波台賭就注定上天台

幾好唔係乞錢

買完先上

可唔可以救下我

最記得有次fs巴派完佢 條友叫fs巴借5000$比佢東山再起

齊贏

列古龍條傻閪呀

不了

出現了

好多偷食

同你老婆講了

講還講

出一樣算啦 中得邊樣

講還講。。。

臭西 宇宙又打假

我識幾位手足都係咁 中完6串1 7串1 8串1 就輸到戒埋賭

respected 中間仔

買哂啦

F: 講還講咪撚send圖。轉左5000俾你
唔該你即刻delete好友。898

真係cls

果個我黎

有燈唔跟！輸到抽筋！

全針跟唔到了

有咩揀

上台優惠

九龍城重打到邊爐

咁可以揀

守唔到規矩

我都就黎好耐都冇中過5關以上

一齊？

門叔

一關都針撚到傻。莫講話過關

唔知拉左未 我睇蘋果爆既

1834633中撚到

其實大家如果正數左仲會唔會賭
月供馬會真係搞唔掂

黎啊

邊間推介

依家買單頭 推幾下又豬

咪爆啦羊巴

蘋果動新聞

半大 月供

真心推介係厚福館 我主場

正數個日再話你知

半大真係癮黎

蘋果督灰

個個月贏馬會錢

我覺得夜晚波最難買

Tg我啦

贏1蚊就夠？

真係控制囉 負數唔好諗住要追

可以點好

朝早波先閪，次次朝早冇嘢做，手多就輸錢

我戒買單頭 除非即場 我發覺我一係全中 一係全輸 買一條過關就算

我自己落場踢 想唔大都難

同馬會打個和都難

有冇食過利得 好似對面街

朝早買高水

真 班癲佬夜晚踢到朝早 人都死

今朝你又唔帶領

今朝未瞓醒

呢排慢慢轉緊角大

角大好似正過半大
好多場都下半場刷到傻

無啊 厚福館識老細 啲料靚啲又有折
九龍城重食過方榮記 垃撚圾

少年你太年輕

個日買左條4x5 淨係中一關

所以輸一注好過輸4注

有即場可以諗下轉角大

運氣真係會用完
早幾日仲正數緊7K
中咗一場開波3分鐘收錢既半大之後
輸到今日-40K

係 不過買唔中
琴晚買中李城同頭先山雞

即場叫好少少

次次買完即刻冰C

40k

跟

改名 西刻

wow中間佬1000都唔要

俾我就今次真係要

唔係熟客真係會驚比人報串

本來啲錢就唔係我 借花獻佛比612重開心

黎九江街囉

中間sir不嬲都咁撚型

方榮記真係

有咩食？

Respect

借花獻佛only 代612多謝fs巴你

牛油果

軟殼蟹

我報左驚

太子都有

唔通倒針又同你講咩

上年既事了

淨係做熟客？

Fs巴今晚買乜 想起機

精工 想all in

他清泉

黑巴,你今晚有無心水邊場角大.

點解唔比我？我地時事台支撐成場運動

你就係大台？

條女柒撚到

仆街唔記得遮樣

講還講... 食緊飯架

屌自爆都冇人

他傻9

屌

GME 羊幾多

有個會員唔見咗

重講

頂有錢就身痕想查收

誰

GME+40萬鎂
Lizi-10萬鎂(帳面) 今晚會上返20

賭場

咪再xx (xx)

我200頭入 380走左次
上次70->90個波幅又汁左d

咪再jer佢（仆街）

同你對賭囉，賭masterG身高，中位數165.5
大1.85 細1.90

而家LIZI 均價16.8 屌

細 $500

炒波幅高手

我俾班人水SH

大 $500

12點masterG自拍公佈結果

比隻堅料你

幾點開估

我都sh ing 閒錢就由 睇埋2月9先

165.5細推身家

下 165喎 好撚矮喎

+1

真係賭錢心態 預左total loss

12點，揸住會員號碼紙自拍，抽兩成俾你

就算佢中位數set 175.5 佢都仲輸緊

牛計4隻腳企

165.5細 殘廢咩

有無得10蚊買膽165

痴撚線

無，要玩自己開

單巴

mg收我100又唔升我做admin

估中我身高派

咁100蚊大算牠四隻腳未必咁高 無信心

你155

120

係啊

樓下中肺炎

屎屎

182

你成個波咁 by x蛙

樓上輸到仆街

177

唔中

185

169

200

肥蛙

嚇死

Hi

咩

見過 侏儒咁

佢兩姊妹到底幾歲

肥蛙幾正

蛙姐定蛙妹正啲

姐

妹

170
中

差d

173

184了

佢話下次派我100走數走到而家
冇錢買角細

幾靚 btw麗英正D

186

蛙妹好似整左容咁

冇個中88

183

188

187

88？

中間蛇幾時帶我食omakase

中

881

0100

葡超 度好

190

903？

omakase緊係搵直巴
佢晚晚係到比大家揀餸

dllm答岩我唔覆我

又贏 派一個500

正確答案係150 因為mg= 米五暖男

你過撚左氣啦 算吧啦

你繼承左

唔得

佢係廚師？

煮家男人

Bob's Your Uncle

個p牌仔

Bob叔瘦左好多

原來係中間蛇你黎

派$ 5 1 500

乜撚野可口可樂

次次坐房 私隱度極高

中我 馬會ac 38836349

食過幾次係高質嘅
不過坐房好似係咪有min pay

有同好
坐房有嫁 不過真係食得好舒服

992

990

派左

杜狗

721
831

101

杜狗俠

槍_人

今晚點部署好，得FS個500起機。
All Lin上盤拜仁?

2 4 6上盤

同晒路

就咁

半和

和你老母閪咩 煩撚到

1.45
半大
半主
主-1

搶口師

What’s up dude

If you don’t like it

Quit it

Quit你老母咩 你邊撚柒個？係都你躝喇

what's up party people

今晚幾場讓咁深 買唔落手

仆你個街 3點半先有德乙

打暈自己算

你係咪淨買下盤？

做乜又鬧交

重心
拜仁-2 勝
唔中退出波台

重你老母閪咩 傻鳩琴日利物浦輸幾多

使唔使幫手 $50/次 包唔秋

都無買點輸

痛

傻閪杜狗

傻閪freestyle

穩陣必中

我都唔知

拜仁 半大

尋晚燈完利記, 今晚又燈拜仁

咁就落咗鹹水海

冇波賭推黎做咩

屌你

hoball

SG又多左1000蚊

係 我都係時候quit了

中左一場了

條友咁嬲…唔通跟左

係都幾好笑

我鏝迷你醒少少啦

傻閪twins

應該跟左咁惡傻閪

Fs 抽中未

好似中咗你

想睇表演 唔洗引我

冇表演睇 可以走

咁今晚有波賭再見

鋼鐵巴係唔係度

有無人想call ptgf 小妹想下海

會窮

有冇人重注下體會半一？應該食硬

生左銹 做咩

依排好多15/16歲妹妹做

我36G喎

波po 都有一個長駐藍字絲打 下左海

介紹？

我真紅字絲

你食個group 啲女夠做啦

真你老母 你呀婆

不過樣好差，都要700/hr食飯行街

全部男人...

樓下個M記妹好撚正

有冇試過真係靚女

。。。。

Mg唔好咁撚衰

有 上埋床技術好好

冇食麥記成年

尊重返我個孫女

做咩

700 個閪鑲金？

咁係應該定食硬

100%有機

講完1:45個場
竟然取消咗

自由市場

佢地都怕左你

冇波都仲推緊po

607

608

609

610

611

612

613

咪爆啦 花蛇

我屌你地老母呀

無波買好悶啊。

屈撚到

你講埋下體會個場啦

留意到場100% 想知再講

斯

lm

葡超斯盤 100%

我屌你老母

樓上條匡智仔洗完未

真 煩撚到

兩場葡超都買咗

咪撚洗喇 屌你老母

扑佢算

傻閪

岩岩派個100比佢睇醫生算

下體會回飛1.77→1.82 手快有手慢冇

I

六蛇有野問你

冇野喇 你出返去啦

係咪有假波 最尾打頭幾 開讓半球？

悶得滯

馬體會回飛

1點 客盤
客

堅？

堅

想買列斯聯係咪要驗腦

狗會話zaha傷鳩左 水晶點入波 leeds應該大炒

跟算

主客和晉級啲水位咁奇怪嘅

對上對賽 精宮4:1 zaha一球都冇份入

自膠 原來主客踢兩場

拜FULL TEAM?

落大雪 部飛機遲咗幾個鐘先到

勁

今晚睇路

垃圾盃都分兩場踢冇留意

拜-2.5 1.67 狗會真係屈機

我都驚
仲要客隊勝@3.x 高水位
葡超多假？

1點個場葡超點睇 榜尾對第8
馬會開榜尾低水

仲要榜尾讓0 0.5球
馬會係咪痴左線

買左水晶宮客勝洗唔洗驗腦

埃及木乃伊急call 艾阿里fg@5.60

1:0

自製宵夜甜品

半大24

客cup未

Goal

主12碼

Missed

1-1

邊場

講梗埃超？

法林明

主隊成季得13分有12分都係主場拎
客有21分但作客得8分
客對榜尾係打和多

嘩 唔怪得馬會開客勝成@3.x

但係我覺得都唔應該讓低水平手/高水平半好似合理啲

豬到仆街 得返最後一注 有冇心水

聽日6仔岩唔岩

你一陣買咩

1:00半和幾吸引

我畀43個number你 你買剩低嗰啲就得

我都覺馬會開讓球比榜尾係癲撚左...
或者真係有內幕消息令佢哋確信榜尾會贏

呢d賠率下盤果隊就hea硬送分

睇你怕唔怕主廢到入唔到波

你覺得客隊會鳩hea唔入波？

主隊主場9場有13球入球

爆冷唔係咁好呱

主喇

客隊排第8都贏唔到 真係無天理

我查過 佢今年贏個3場全部係中遊或榜尾二/三
和個3場得一隊排高過第8

睇盤係開主 除非馬會送錢

點買得落手啊 ching
你話英超錫菲聯就緊係買得落

主能夠

似啦，同歐洲賽位爭10幾分
護級又未到佢

葡假主場惡過狗

今晚啲波咁能難買

大佬呢幾日旺唔旺 好難賭

得馬體個場係比較易

好老實講 客作客兩連勝仲要排名高咁多開高水受讓派錢咩 我自己會買主 輸嘅你可以完場bin我

早啲訓

上場主已經係開熱左，但閪得制都係贏唔至
連續兩場睇好佢，應該有d料掛
一係飛一係主

想要，2隊都係hea踢

不過賭波都係信自己喇到時跟錯又揼春

摩里倫斯

要買3場...

切

爛賭到

切贏我真係切

iphone?

我都想買 心靈算

都真

大波

上年都係同一賠率

和平共處

屌 眼殘 睇錯隊

角大陣

地上最強

我個g10al壞撚咗嘅?

得閒刪下再重裝 成鳩日壞

用網頁版算個APP廢撚到

主隊都可以讓人？

Kaykk要客

頭場點買

客隊不敗

做上盤狂魔算

佢2連中 紅牛 老鼠

摩xxx

頭場要老鼠

屌你早講啦

下次早啲問啦

頭場我收左米了

好多山雞手足係度

買注睇波算 鳩買

我2.5b呀

中 有

我

摩里倫斯[0/+0.5]

想問下FS巴最後個10000邊個抽中
今日唔記得留名

你乜

派晒比十個人

半場0:2

一點鐘屌下客

點解atm回到咁

摩xxx快手

主盤開波突然落左格飛

派我

想要客

好似冇左葡狗神童

諗緊

開硬客

死臭雞唔生性

巴打用咩網睇波

aspas冇態so9 fit撚到咁

你哋成日都我 咁我咪試吓我囉

喂 你邊位？

你同佢有咩分別

想同你同路買波

atm回到1.92

你哋唔係成日我咩？ 我試下姐

面皮唔夠厚，唔夠肉酸，唔夠力 重新嚟過

等下轉喇

冇佢 冇卡拉斯高 冇丹比利

並沒有

列斯主埸發瘟 同埋對打防守既波佢地後防唔夠人好輸蝕

正氣
好葡萄

笑死 今日比女朋友睇都笑

拜仁強陣

嘩 主隊勁撚到

乞左咁耐 一蚊都未收過

半和好撚穩WO... 都冇射過門

我比我男朋友睇都笑

你估咁易咩我跟長#學左咁耐先乞得幾百

好撚gay

最後買咗客？

冇入球穩

唉 唔夠班職乞鬥

hi bb

我女黎又壓線 幾時死？

係唔敢買 決定買即場8x分鐘無入球

買咗咩？

半蛋蛋

你點買的？

屌 原來呢場無即場

即係 0

我以為有 7左

仆街買左下體中伏
唉早啲瞓聽日執下屋算

買咗咩

。。唔識字？

盤

兩邊都好似認真啵

十兄弟

琴晚個一萬抽左啦？ 冇波賭冇上黎跟進

暫時想要切爾 甘美

我應該買埋水晶宮就算

我係大喊十 你一定係千里眼了大哥

精工+1

認真有撚用咩
兩隊都鳩下鳩下

即係半和

想要德乙細

10個1000
啱啱我先問完

西甲可能skip算

愛

我係大口九 咬撚死你

大口牛個角色比人搶左

自含

講完先見到

呢隊咁都榜尾 勁撚到飛起

盤都冇封過訓教算

拜仁個場點賣

法國師兄係成人台幾活躍

有無人買電波？

主㩒屌到

你點發現的

有成人地方就有我

借都仲有可能還
叫人派仲核突D

咁你借5000黎，我會還

我諗住入去睇下佢有咩古惑

屌 之前dele過tg
有啲對話都好精神但搵唔返

入去可以有咩古惑

我係排最尾

即係企係女更衣室門口捉色魔果啲？

摩里倫C

差啲d

留馬會户口實借俾你

姐係你派完錢畀人條友仲問你借錢?

入女廁聽女人講殺人計劃個啲

仲有23分鍾半和又GEL得

有

拜狗讓4球

5000咁既少數 竟然無人肯借要上網借
都證明呢條友現實有幾眾判情離

跟左半和

我覺得多咗

@六六蛇在嗎？

誇左啲

牙果慘到

讓咁多傻撚咗

買半場贏執少少仲好

上次咪又係半1全4

發覺買親半和都一定開唔到

0:1

0:1 5倍半客

炸？

拜仁又升盤 實開到？

條友老豆大把錢 佐敦佢地頭
但係奇異果自食其力 寧願打兩份炒散同問人借錢都唔問老豆拎一個崩 值得欣賞

下。。。又俾盤呃咗

似炸

極少買半場 好撚難估

仆街又輸

無炸

你係咪長期連泰超都睇

其實講啫 未必真係無人借

1:1 可以嗎? 求半和

0.5/1半大水泥gel

半和呢啲唔買就中
一買就唔會中

有冇大蛇，唔想度心水
心很累

仲有時間

拜仁派錢?

比多粒開半大

cup佢老母西未

好快就1:1 驚西

gel

半場和到我幫g狗含撚

度條6x22玩下先
大家有冇心水

0:3 ?

屌你又中 得我輸

輸無所謂啦 細注 想中下半和

有冇人個tg無啦啦多左個咩比例投注嘅爐

角細心水呢

拜仁果場如果一開波輸1:0 反cup係咪應該都係得1點幾倍

Fs巴真係好撚din

唔可能 拜唔會先輸

唔會俾人入到呱？
夫添

你個名

有咩無可能 踢拜超都成日俾人入波先

想買拜對家

同路

拜仁轉深盤

想睇拜仁1:0完場

未接納喎師兄

拜讓咁深 睇死你唔敢買就會開到

屌 不如入多球啦

主追和輸半喇

快半大

難d

佢就係想講唔買先中

你唔好撚on9啦 問FS巴
借5000嗰個係撚我咩 傻閪
成撚日衝出黎

主隊邊可能全場迫場

又贏。。。。。。

半客！

條on9一直mon po

職賭

你班基層 第8 受讓唔買 買降班膽 有錢都唔識執

潛咗咁耐 波PO原來咁多花生食

Ching好串

又贏 派1000

半和又輸

拜狗半和有3倍

佢狗黎

就你

係咪你問FS巴借5000啊？
驚人認得出你 就係咁係到吹風話第二條友
去洗個面 冷靜下 搞清楚事情嘅來龍去脈
再衝出黎柒啦 你條柒碌

半場客勝同讓球客勝都係派錢

我留言先架喎

你都成日衝出黎柒

咁都捉到cdrom

咁激動做咩

點解我上左波po5年都冇人派我

人地有誠意，有字 你

搞撚笑

踢盃賽連基爾都嬴唔到

你柒

支持11

我上個留言都勁多字

你班on9仔 成日睇少一眼
就衝出黎認屎認屁 好撚肉酸

有冇奇蹟半大

1-1大家收錢啦好冇

最撚憎啲傻閪 自己都未知咩事 就衝左出黎先

原來係外賣狗

基爾勁

你之前唔係中好多架咩

下次啦

中好多都想人哋派比我架

有曬馬會戶口
實有無聊人屎忽痕搞佢

懷疑你又想jer

who am i

咁係未好易搵到真人報狗

拜仁半大

@聾仁

仆街自己做完唔撚認 仲唔係精神分裂

傻啦
根據我多年報警撚經驗 警察只會答你資料不足唔會查落去

半大仁

唔好玩外 犯法！支持賽馬會

你咁緊張 咁你解釋下來龍去脈黎聽下
由佐敦嗰單開始

唔好搞 好嬲

大0樂

屌你 又爆我ac

突然咁搶口？老豆俾左錢你？

thx mg
條友真係兩次都專登覆我唔認係佢借錢
唔知想點

又多件衝出黎 喂 你老死衝出黎 你做咩又衝？
我冇話過我冇乞FS巴啲錢
我幾時有話過問FS巴借5000嗰條友係我？
屌你老母 成個波po啲on9仔理解能力咁差？
成班爭住衝出黎柒

拜似角大

FS巴都話係你喎

買撚左-2先發覺買半大仲撚好

你叫奇異果？

見你咁嘅語氣 知自己柒左
我係唔會jer住你

真係半大到？

我想講 佢叫FS借5000個陣 我仲好撚記得係佢 因為當初條友比人屈係CD Rom我話佢唔係 跟住FS就派左佢 冇耐佢上黎話呢條柒頭問佢借錢

半大大船

又輸

兩樣都唔穩

半場贏大機會d la

條友真係好撚好笑。。真係

角大定半大好

買半大睇波算

All in 拜狗算

下

半大啦

allin左半大

我all in半場贏保險d

半大船

你地不如留啲錢去讀中文啦
理解能力咁閪差
我認我有問過FS巴乞錢
但係你老母臭閪 個重點係問FS巴借5000嗰個唔撚係我
你地訓撚醒未吖？一個兩個衝曬出黎
我先唔知你想點 唔知頭唔知路就收嗲啦

1001